喂喂喂曼城，讓返個位俾曼聯啦

冇料扮四條

比都比我地車路土先啦

moses

係都我轟先啦 下年冇份

咪就係 騎撚住...架嘛